\chapter{Definici\'on de objetivos}\label{defobjetivos}

Para que podamos dar este proyecto por finalizado, debemos cumplir una serie de objetivos:

\begin{itemize}
	\item \textbf{Objetivos académicos:}
	\begin{itemize}
		\item Centralizar las distintas herramientas que ya existen en una sola aplicación web, de forma que el usuario disponga de toda la información en un mismo lugar.
		
		\item Crear como mínimo una herramienta nueva que aporte una funcionalidad útil de cara al videojuego.
		
		\item Permitir el registro de usuarios y el almacenaje de datos del mismo
		
		\item Evitar la reiterada introducción de datos de forma manual. Algunas herramientas necesitarán ciertos datos del jugador para realizar los cálculos, y dado que es una pesada tarea el introducirlos uno a uno varias veces, queremos intentar automatizarlo dentro de lo posible para que el usuario tenga que introducir los datos el mínimo numero de veces.
	\end{itemize}
	\item \textbf{Objetivos personales:}
	\begin{itemize}
		\item Realizar el apartado de front-end de este proyecto con la tecnología Angular, no solo debido a su utilidad para el desarrollo web de una sola página, sino también por su popularidad en el sector laboral, ya que pensamos que puede sernos útil de cara al futuro. Esta va a ser la primera vez que tratemos con Angular, por lo que pensamos que aprender a usar una tecnología desde cero y aplicarla de forma que se obtenga el mejor resultado posible es un gran reto que nos gustaría afrontar.
		\item Usar PHP para el back-end, ya que es una tecnología que hemos visto poco en la carrera y que también tiene su popularidad en el sector laboral, por lo que pensamos que también podemos aprovechar esta oportunidad para ampliar nuestro conocimiento sobre la misma de forma que aumenten nuestras capacidades. Respecto a la base de datos, queremos usar MariaDatabase (derivado de MySQL) ya que durante la carrera hemos visto en profundidad las bases de datos relacionales, en especial MySQL, y pensamos que puede ser una buena oportunidad para aplicar los conocimientos que hemos adquirido durante la carrera.
	\end{itemize}
\end{itemize}






	